咸撚咗 原來達哥一直關注波台

決定原諒達哥了

即刻download返完美世界先

唯一kol 關注波台

不割 不分化
兄弟爬山 各有各做
但達哥就比人割左先

記得比1星評價，完美世界set咗迖哥條廣告片做private完全唔尊重我地迖哥

完美世界係假兄弟

金山千尋

中国人都撐迖

迖哥無立場
同路人黎？

金山電池醫生
千尋

大陸仔

唔係大陸仔點會撐達哥

推

仴

真係咸... 食少d鹽

即時完美世界課左38蚊支持